---
title: "جلسه ۳"
description: "بررسی و نصب توزیع مینت"
date: "1393-11-06"
categories:
    - "sessions"
---
    در این جلسه ابتدا توزیع مینت را روی نوت بوک یکی از اعضا نصب کردیم و روند نصب
این توزیع را توضیح دادیم در ادامه مباحث پایه‌ای Bash))پرداختیم و در مورد فایل
سیستم گنو /لینوکس بحصث کردیم .

در بخشی از جلسه امروز کار با Raspberry Pi را نمایش دادیم و در باره امکانات و
قابلیت های این دستگاه صحبت کردیم.

در وقت گفت و گوی آراد بحث امنیت در سیستم ها در میان آمد که امنیت شبکه ها و
امنیت سرور ها و… را در بر داشت

**حاضرین در جلسه :**

  * آقای بهروزی
  * آقای محمدی
  * آقای یزدان پناه
  * آقای یدالهی
  * خانم حاجیانی
  * خانم چراغ
  * خانم اسفندیاری

